自學結他問題

想問下自學結他呢
買38吋好定41吋好?
分別大唔大?
因為我係用自己錢買，想盡量平啲
見到好多人話38吋好似所以唔係咁好
但係我見到38吋同41吋有個幾大嘅價錢差
有冇巴絲可以俾下意見我

買F310系列算啦
唔會話好
但冇咩機會中伏

BTW買38吋不如買3/4size

會唔會有可以再平啲
but3/4好似又太細